世界末日！番學9成囡囡帶左口罩！

停課拉吊

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

根本不捉鬼就係警察放風放出黎保障d卧底 - #1

學港獨派話齋，想唔捉鬼既就自己唔好捉，唔好阻住想捉鬼既人 - #1

因為政治原因排斥全家，冬都冇做 - #1

派左4000了，唔反了，唔反了，散水番屋企訓教 - #1

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾 - #1

意見及舉報：

樓主係武漢肺炎病菌源野味來

dllm

城大人表示2月頭交學費
之後停學既話學費拎曬去喂狗
又唔會退返慘